有無人覺得黑豹係世界觀最黑暗既一戲

我1入到戲院就眼前1刻

唔好勉強

我以為得我覺得係咁，好黑睇唔清